掛住上堂😔

署假無野做

乜你無intern咩

無搵啊
Year2咁快搵intern都無人要你啦

做住政府intern先囉 廢就廢啲 不過勝在啊豬啊狗都請

city仔 poly仔

你自己咪又係CITY仔
CS

有咩intern
點解我唔知

每年大約4月左右就出po
你最好提前交齊資料比career centre
咁你先有得比你間u nominate
通常nom到2個post
而nom左嘅 多數都會請
不過shitty學生就好難講啦
btw 今年個program已完 下年請早